5年刷rom經驗，你問我答

其實依家應該好少人仲會刷rom
預咗冇乜人問

其實咩喺刷rom？

自從換左iphone之後我都無再上xda
我個陣galaxyi9003, atrix2,lg g2,lg g3都有刷rom
依家都無咁既時間

手提 Root機？

LG機港版唔俾人刷
唔會再考慮

紅米NOTE BOOT 唔到點FLASH返個ROM

我有9年

點算

可以參考返wiki個definition:

//通常第一方ROM指的是作業系統開發者所發佈的原生版本(如Google開發的原生Android版本)，第二方指的是個手機製造商所開發出的版本(如HTC的Sense或Sony的介面)，第三方則是由其他人或團隊所開發(如Android中的CyanogenMod(CM)團隊)。//

好好享受吓LG個stock rom

刷rom同root機冇必然關係
唔使刷rom都root到
刷rom通常都附送埋root

iPhone 擦唔擦到？

有冇可能唔經boot loader 刷cwm recovery 🤔🤔

入到bootloader嗎

想問吓note4 單卡單版有咩rom好用，想用到枝筆。

試吓用電腦重裝twrp / stock img?

Samsung s7 有冇得擦？ 擦完會唔會唔爆炸？

請按上一頁

note5 雙卡一齊開好似上網會好窒
係咪冇得解決

裝未試過唔經bootloader
Update就可以

其他巴打如果有方法可以share吓

有無用Oneplus？

感覺上d ROM 萬變不離其宗， 好多功能都差唔多
kernel 講到天花龍鳳咩6hr SOT
根本人人usage 都唔同
所以我stock 左好耐
而家無support 先刷返ROM

以前用開stock > custom ROM + kernel > stock
用到部nexus 6 唔再support 新版先刷返 LineageOS

自己慢慢揀
會爆嘅就唔刷都會爆
唔會爆嘅就點刷都唔會爆

冇用過，冇推介
不過以我所知刷咩rom都好，都可以裝個app用得返枝筆啲feature

好地地有ios唔用 要用埋d要刷rom既垃圾機 不予置評

冇研究，sorry

一出one就買
上個月先換3T

我想問3T邊隻ROM影相好？

見仁見智
我刷rom唔係為咗部機快啲慳電啲
講真快幾秒意義不大
慳唔慳電我都應同你所講

我刷黎係為咗可以set到自己用得最就手
第一次set好咗之後都唔會再點變
另外就係為咗可以用最update嘅system
依家已經係7.1.2
我諗除咗新機、nexus/pixel之外，唔刷機嘅話冇乜邊部機可以用到最新嘅version

應該stock已經最好
畢竟冇乜邊個3rd party rom會fine tune都夾你部機個鏡頭

你緊係唔需要刷rom
你刷吓存在感已經夠晒

咁有邊個ROM無咁食電？

但好似唔係每個rom裝到app而用得翻枝筆的所有工能

魚與熊掌嘅問題
或者試吓omega, based on touchwiz嘅rom應該用得返晒
不過update到6.0.1就停咗喇

其實差唔多
刷kernel會比較幫到你

小米 5s plus呢
可以慳點電嗎

你用過咩機?

你真係晚晚俾老婆打？

dom碌鳩落街係咪真係dom咗碌鳩落街？

HTC Sensation XE
Samsung S2 (唔係自己嘅機)
小米2
Oneplus One
Asus Memopad 10 LTE
Samsung Note 3 (都唔係自己嘅機)
Asus Zenfone 2
Oneplus 3T

回頭是岸，求其刷個rom
唔好用MIUI

以前讀書成日刷機
而家做嘢唔係無時間 （每個禮拜都有日假嘅，毒男無乜活動），而係會用電話搞銀行嘢，android pay, 費事用唔到

想刷
Sharp Aquos Phone Xx 203SH
有無方法

可唔可以講下點解唔好用miui

因為我買左紅米黎打機

以前將Acer liquid 由1.5 刷到1.6,再刷到上2.0同2.1, 都幾爽下。

估唔到已經過左九年。

宜家部10仔，nvidia shield k1都刷左rom

samsung c7可以點刷rom

刷 elementalx 唔錯

樓主一般會刷咩Rom多？

其實刷機真係唔嘥時間
只要唔係為刷而刷，唔係成日轉rom, 根本可以用好耐，update一次都係15分鐘以內嘅事

另外刷咗都用到android pay, 當然有特別方法, 亦都係幾分鐘搞掂

以我個人經驗，只要set好密碼，唔裝大陸app
淨係裝Google play或者xda入面啲app
睇唔到會有咩危險性
冇安全意識嘅話，就算用stock rom冇root機都可以俾人hack

日本機冇研究，sorry
好似特別麻煩
有冇其他巴打share吓？

食電
後門
bugs

exac7ly 用緊

ZTE 601有冇Rom?

掃咗陣xda, 唔係好覺有人幫c7寫rom, sorry幫你唔到

xda搵唔到

其他巴打問之前可以上xda search吓自己部機個model, 嗰度冇就通常都冇

之後唔會再答xxx機有冇rom之類嘅問題，請見諒

有d rom 直頭可以自己OTA升啦其實
lineage dirtyunicorn 果d

其實可以試下去支那啲網到搵下，
不過風險自己衡量

無知新手求教

最近想ROOT 左部 *** 雙卡機 G9008W

上網搵左 ROOT (SUPERSU) DOWNLOAD 黎用

佢果個內部版本號係 KOT49H.G9008WZMU1ANH3

但我部機既 內部版本號係 KOT49H.G9008WDXU1ANF8

想請教一下, 我係咪可以用上網搵既 ROOT FILE 裝而唔會變磚 ?

有冇方法可以唔開機既情況下讀取機身內存資料? (相)

你知唔知邊個秋大

Cv有冇分加

唔sure就唔好試
一係full backup咗先試

倒扣50分

知，但冇刷過佢啲rom

冇研究過
但諗起都覺得危險
點解會有咁嘅諗法？

刷左想用android pay
求教學

keyword: Magisk
唔明再問

3t用咩rom?

Resurrection Remix

咩rom好用？
停留左係cm年代

有d後悔買左moto maxx而唔係n6
n6多野玩好多

root左有d app 用唔到，例如中銀

N6 而家個效能都唔係幾頂到
而家CM 改左名做Lineage OS
而家長遠買玩真係買3T 應該

用magisk
android pay都detect唔到root, 何況區區一個中銀app

CM個網做咩事執左

成間公司執咗
由Lineage OS接手
入面大部分都係同一班人

以前用 moto razr flash rom 食 kitkat 😞

咁如果NOKIA 6可唔可以刷到LG介面

我上連登Facebook 用
貪moto maxx 有 moto display, moto voice, 同3900mah 電

求解決方法

有冇裝 SuperSU? 有嘅就uninstall咗佢

setting你點set?

上面多圖唔quote
已解決，thanks

at&t d機係咪刷唔到？

not sure
打部機個model, 加個keyword (eg xda / root /rom) 自己去Google search吓咪知囉

Nexus 5x, 想搵個耗電少嘅7.0 ROM
有推介嗎?

zenfone 2 食電到仆街 有咩rom 好刷?
好耐冇上過XDA 對上一次係幫部arc 刷 單核真係lag 到 而家係咪冇乜人上

上面講既Elementalx kernel 同 Lineage OS 相唔相容?

個人覺得 pure Nexus 加 elementalx 好用d
唔打機，
只上網 , WhatsApp, Snapchat 嗰d
可以有4hr screen on time

利申：前 Nexus 5x 用家
部機兩日前 bootloop

有無巴打可以答我ios問題？

Zenfone 2已經收埋喺櫃桶底，冇刷過
應該係最後悔買嘅一部機

xda大把人上
好似得香港先越黎越少人討論刷機

自動log out係正常架
請善用Google搜尋功能

咁我想問巴打自動logout係咪都會照揾到個位置？

入到

邏輯問題: logout都搵到咁login黎做乜
你要搵嗰陣先login返囉

zf2好似都有cm刷

sorry, 問漏咗
入唔入到recovery?

路過

刷過hd2, galaxy nexus, HP touchpad, note2, lg2, oneplus one, mi note4x

其實我個部係m8 ,d 電倒水倒得好快, 所以想試下elementalx + lineage OS..., 但唔知相唔相容, search 過好似冇乜結果咁...

有部水貨g928t，入面好多跟機無用既app
有無得刷個乾淨啲既rom ?

HD2最後刷到咩version

就咁睇應該淨係support Sense或者Google原生rom

點解我老豆部紅米港版5gb,見佢有4.x gb 不知名file...跟住我reset,但個 Google play store冇咗,跟住有好多原生app...同個4.gb 又出現。。。我用佢地提供嘅大陸 app store download 刷機app, google+ play store 等都唔得。。。點解？

1999, 睇唔明
刷其他rom+gapps把啦

Black berry Priv 有無rom

係咪一定要搵比個款機既rom 先刷到
例如我有note 3 ,勁慢想刷個好d 既
我一定要搵返寫明for note3 既？

我有部冷門機：-( 好慢 想刷個最乾淨版
上網唔係幾搵得到寫比部機既rom ..

買得呢部點會想刷rom

梗係啦
刷錯會磚機

而家 stock rom好左好多

無 flash 好多年

自從用左 Oneplus 3T, 又玩番

買左部二手***note 俾我老豆玩
想刷個cm14俾佢，點知係root 果度收左皮
依家用個大陸kings root
勁多廣告，hard reset雙wipe 都del 唔走個root
巴打有冇方法搞
利申：5s之前三部and 機都有刷rom

咁能清楚都1999。。。。。。。。。。。。。。

我反而係用咗1+之後無刷rom
聽講呢部啲rom影相好差

lineage os邊度有stable release,官網果d係nightly build好怕有大bug

刷rom有咩好問
跟住step做就得
寫rom就話姐

HTC 第一部 4.3吋 mon HD2 年 代開始上 XDA
一部 windows mobile 6.5 version
刷做 Android 2.1
再刷做 windows mobile 8

大陸野少掂為妙
Google "delete kingroot" 第二個result已經有方法喇喎，睇吓得唔得？

好似未有喎

我都唔知點解答答吓答到5頁

原來都唔少巴打玩過HD2

好多人未接觸過姐

有d機已經幾stable 最好都係上xda 搵下部機個lineage post 睇下feedback

我新手黎想問下係咪每次刷新rom都要format 同wipe過曬啲data？
姐係每次都要做backup 刷完再restore翻？

近代港行LG機 V10 G5 V20 G6 係咪都ROOT唔到 刷唔到ROM?

以前LG G2刷到上G4 rom
btw依家已經iPhone iPad iMac ,心郁郁想買返部1+3T但又怕後門

要factory reset, 所謂factory reset已經包括wipe data同cache, 呢度嘅data係指你existing個rom嘅data, 唔係你save喺電話入面嘅文件

唔需要format, 即係唔會刪除你啲文件, 例如相、片、歌等等

你大部分嘅app google play都會有record (除非你啲app唔係喺Google play download)
所以刷完rom第一次開機嘅時候 login返google個account 就可以經wifi download同埋裝過曬d app

當然穩陣起見, 每次刷新rom之前都喺recovery做個full backup先, 有咩事上黎都可以返返刷rom前個status

有無好既nvidia shield k1 rom推介

我個Google platy store唔知做咩 我冫N人次factory reset 都唔識同我download 番晒啲app. 每次都要人手一個個入

試吓喺setting > backup & reset咁樣set

我係一樣

刷得機就用埋titanium backup d apps la

參考吓
都係唔得就我都幫你唔到
或者試吓titanium backup

另外知唔知如果水貨機解sim lock 要點做？

點睇privacy guard?為左佢用lineage(cm) base ROM 有無其他代替

7.1.2有無方法無咁食電 Google d service
我stop 左play service keep awake
無用location history 停左wifi scan
但都仲係待機食電

有用Google now on tap/assistant
有用back up data

另外3t點？想買又想等5

有咩rom推薦，準備買note 8

可以喺Google play裝app ops
電量問題靠kernel / greenify解決

3T 唔錯
ram多係一大優勢
指紋解鎖好快
冇one咁熱
喇叭略嫌細聲
機背好跣，想買就買埋殼
係唔知點解條邊好易甩色，冇研究過其他人係咪都係一樣

唔sure, sorry
問返你買機嘅舖頭好啲
我用開啲機都係好少限制

note 8都未出

點解會甩色？3T 明明係金屬背+框

我都想知點解

note5有咩推薦rom，同埋宜家好食電

成個system partition format 咗佢

S8+ 韓版, 我想刷返港ROM, 因為相機有聲...好煩

香港版都未開賣
BTW有冇紅mon/reboot/打電話冇聲嘅問題？

乜LG咁封閉㗎？真係唔知喎
咁可能買水機仲好

nokia x6
sony ericsson xperia x10有無刷過

當年仲用緊Nokia5610

點樣backup user, system, boot 個partition 係最方便同快, 又之後方便刷? 我咁問係因為用 TWRP 黎做backup 係等到花兒也謝了.

我想搵d 方法, 係backup 快, 再刷番又快.

冇得快架喎
我部3T用TWRP做一次full backup最多都係15分鐘
去沖涼前撳個制，沖完涼都搞掂啦

或者你可以download TWRP Manager (唔係官方出), 入面有個live backup function, 畀你一路用機一路backup. 不過要畀少少錢unlock個function.

至於刷返個backup image就一定係耐啲架喇, 不過backup都係求安心買個保險啫, 實際上好少需要刷返

巴打 我有部大陸機Lenovo K31-T3 ，原本冇google play ，可唔可以刷rom令到佢可以用到google play? 上網搵過冇咩呢部機刷rom嘅資料， thank you!!

純裝Google play唔使刷rom, search吓Google play installer已經搵到好多
信唔信得過就自己衡量

樓主知唔知phone idle食電係邊到有問題？

我以前上日上gfan 一換左iphone就無上過

background app
網絡收得差都會用得多啲電

我有部LG G2 PRO
想刷ROM
有無教學OR 傻瓜包可以望下?

覺唔覺flash 得黎又晒時間又無聊？

巴打，港版s7edge想刷rom?但唔知邊度有

巴打我想問 asus zen fone 3 android系統6.0 有無得降左4.0

好多rom都可以dirty flash
即係喺recovery直接flash個新version
唔駛wipe system/cache/data
不過係講緊同一隻rom
如果轉用唔同rom或者大update, 例如an6上an7
最好factory default先至再flash

係嘥時間
窮撚用cheap同舊機
我都唔想

一般只會上
唔會落喎
driver都未必有an4
除非部機最初出廠嗰時係an4

step by step
應該唔難

用返之前個reply答你：

其實除咗第一次oem unlock同裝recovery係耐少少之外
flash一次都係撳幾個制，再等幾個字時間畀佢自己load，所以我唔覺嘥時間同無聊

多謝巴打

巴打有無tg?想請教你

唔該曬巴打。
姐係電話contact都唔會無左？
咁apps如果我唔係Google play download 係咪會無左？

喺度問都得架啫😉
冇用開tg

做咩咁睇唔開要降

contact login返Google account就有
除非你save contact嗰陣冇揀save落Google嗰度

唔喺Google play download嘅app當然唔會自動同你download返, 自己backup咗先

有部note3想刷rom但on99連個rom都delete埋
有無得救？

刷過咁多rom發現都係官方rom最穩定

以前用NEXUS 4,3叔同HTC果陣成日上XDA睇下有咩新rom

搞到自己有強迫症咁見新Rom就flash黎試

跟住flash到悶同唔想浪費咁多時間就轉左會去iphone

咁咪download個新rom zip, 用usb線喺電腦拉返入電話storage入面, 再喺recovery刷返入去囉

最多都係攞舊機黎試
唔會搵新機做白老鼠, 有backup都係咁話

custom rom有bug好快會fix
官方rom有bug等到頸都長

[img]圖片網址[/img]

入到...

入recovery->factory reset->刷返官方rom包入去

中一玩到依家year one 我老D

利申依家用緊iPhone 7同Pixel

我刷唔到...同個rom 唔知點解flash 唔到。

你用twrp定cwm

係咪喺度download?

點樣flash唔到法？

山寨機刷rom刷衰咗點搞?開機得個android logo，乜都無反應，要拆電先熄到機

部嘢唔用我先手痕刷，整唔返都無所謂，但多咗件電子垃圾係屋企

咩山寨機有rom刷？

巴打 我有部htc magic 可以點刷？

Oneplus one 依家咩rom好用

我好懷疑依家仲有冇rom, 可能啲link都死晒😂

小米官方個個。用卡刷已經唔得。只能用線刷

你係down邊個？

巴打touchpad刷到邊個version

LGG2 D802有咩rom好刷
宜家用咗bliss rom 6.0.1有一年多啲 雖然幾好用但有啲悶

呢個....

去到邊個step唔得呢？
即係你用fastboot刷到？如果係就冇問題啦

好用咪得囉
我從來刷rom都係為求實用

a850k有無得刷？

LM

邊度DL update.zip.?同埋如果要線刷好似不太成功

係將你down落黎個zip改名做update.zip

個4G 聯通雙卡版好難搞...佢卡刷要個update.zip 都唔知邊度揾

刷rom 0知識 點做?

你搞返清楚先
你嗰部係咩機?

紅米note?
紅米note 4G?
小米note?

你一開始話係紅米note
之後我問你down邊個rom黎刷，你就cap咗小米note嘅rom個download page畀我睇
依家又話係4G聯通雙卡版，搞到我亂晒

三部機都唔同rom, 如果個rom唔啱就緊係刷唔到啦

紅米note 聯通3g 雙卡

1 - Flash original Samsung ROM with Odin.
2 - Boot to recovery
3 - Clear user data
4 - Reboot

之後先再刷過custom recovery同你想刷嘅rom

依家又變返3g
你搞清楚係咩version先
搵啱個rom就刷到

唔使找

G4有解lock未 LG

仲用緊LG G2
有冇ROM推介?
本身用緊CM13,但已經唔UPDATE

lineage os有7.1.1 啦 gogogo

有錢就换吧， 裝多d app都lag lag地, 可能被千元機屌打

Le Max 有咩 ROM 可以用？？

係
好LAG
但唔想換住
lineage os係stable定係beta?

大廠黎講
樓主會點樣排列各大廠刷機麻煩程度?

幾年前打算root機root root下root到成個rom都冇埋，用左2日刷翻個cm rom 入去，從此開啟刷機之路

家陣己經好好 好耐之前既產物刷錯就玩完
Android 唔刷 頂唔順 廠d 垃圾

冇玩過晒咁多機
全憑直覺不負責任排名:

HTC又要S-off
Samsung又要用Odin
LG冇概念
Sony好似幾簡單

當然nexus, 小米, oneplus就最容易
跟本就預咗畀你刷咁

同問 有部vega a850s stock rom 好lag 揾過都係得d越南rom 睇唔明唔識刷
另外想問oneplus3宜家可唔可以完全unroot+ lock bootloader 用得返Android pay？同埋elementalx 個kernel 可唔可以用係stock rom?

揾到啦係可以用係stock rom 的，但點刷返stock kernel?

正常stock rom通常包埋kernel喺入面，唔使特登搵

Oneplus 3可以unroot+lock bootloader
不過我未試過
因為要用android pay唔一定要unroot用官rom
我就是成功的例子
畀個keyword你自己研究吓: Magisk
其實追返post都睇到

elementalx 個kernel 可以用係stock rom (if you mean Oxygen OS)

Android 6.0未有得將sd卡合埋做internal storage既
咁如果我刷左個custom rom入去 會唔會有影響
利申 用htc副機反玩

唔識點搞，停了這到

入fastboot
打以下兩句
fastboot erase userdata
fastboot erase cache

之後刷recovery

之後刷rom

rom唔會刷到落sd卡

紅米note1w刷壞左 宜家自己係咁重新開機 連唔到電腦 可以點救

可以點搞
張卡新買
S2 用緊cm13.0
Android 6.0.1

detect到其他sd卡嗎？
如果唔得可能係hardware問題

點解要刷rom?

試左卡刷唔得。

張咭幾多gb, 舊機好多唔support 高gb 數

點解唔係電腦度down呢？

htc刷rom唔洗soff unlock就得
而家lg港行冇得unlock 得水貨有
sony有得unlock 但冇乜support
samsung唔清楚

Detect到
張卡32gb 查過s2最大食到呢張
另外有巴打話點解唔電腦dl
其實我係經內置browser dl乜野都好
都會出呢句 所以想問下有咩解救

唔該

長撳power & volume up
入唔入到fastboot?

其他電腦/機read唔read到張card
試下format咗佢？

想問一下, lineage os 玩唔玩到日版 pad ?
之前上過 CM13 但因玩唔到而退返去 stock rom

htc好似s-off咗就算之後再s-on都仲有保
unlock咗就冇
唔100% sure, 有錯請更正

其實點解要刷rom？

s1年代開始刷rom，每年換起碼1部機，應該比呢度大部分人早
果陣真係好唔同，玩超頻，加電壓，真係快好多，超完cpu超gpu，而且以前stock係唔好用，到宜家我自己大學讀cs，識寫app，反而身邊根本冇人刷

宜家有時見到人刷都會問佢地點解，自問都算識少少野，大部分刷rom既人根本唔熟個system，除左安全性低左，有d小bug其他真係冇咩好處，而且用耐左拖機情況仲嚴重，仲要有風險，到底有咩為？

香港htc unlock就無保
但你s off都要unlock左先啦唔係咩

補充 美版無鎖機 係有官方ruu 同埋解BL都有保

Format左幾次都係咁
我都唔知衰咩

s off 左lock 翻會變locked, s on lock 翻會變relocked, relocked 冇保，locked 先有

format做ext4?

唔記我 今晚返去再睇睇先

美版att g3 解左網絡鎖 刷rom會唔會冇影響個網絡鎖？

刷完再裝用magisk
pokemon go玩到
android pay用到
now player睇到

日版 pad點download? 我可以試試

岩岩買左紅米note4x, 想問下有冇得預防backdoor?

好處第一頁講過，唔再詳細講

安全性方面

刷咗可以set嘅permission會更加advanced同detailed

root manager例如Supersu / magisk都可以畀你control係咪畀個Superuser right嗰啲app

custom rom係opensource, 有咩古惑野都唔冚得幾耐，亦都避免咗stockrim bloatware嘅問題。相反stock rom有問題都冇咁易俾人發現

而且custom rom用耐咗都仲可以update, 而stock rom用咗年幾兩年之後唔再update, 到時邊個安全啲？

最後我覺得information security嘅常識係人人都應該有，例如不明來歷嘅app唔好裝，除非你肯定信得過。就算係Google play下載app都應該睇吓有冇要求太多唔相關嘅permission.

如果冇安全意識嘅人就算用iPhone / blackberry都有風險, click吓Facebook content farm啲phishing link已經可以出事啦

刷rom, 上xda搵
唔好刷miui或任何大陸網站download落黎嘅rom

裝左magisk之後要點set?

apk link

我試過唔係stock kernel就玩唔到

識唔識刷letv盒？

五年 笑了

仲記得我部SONY刷到死左電

我冇用你條link download
不過用其他方法download咗，試過，開唔到
冇再深究咩原因

htc hd2 開始已經瘋狂刷rom,
每次刷完無幾耐都係用番stock rom
其實好無謂

唔算多，但都唔失禮吖

用fastboot刷nexus update. 點先會洗左DATA，點先可以唔洗DATA

唔識
letv盒有咩rom?

睇你點定義data
我會分做"system + app data" 同 "media data"
system + app data = rom、kernel、系統設定、app
media data = 相、片、歌、文件之類

第一次入fastboot解鎖要打fastboot oem unlock, 乜都會洗晒

之後再刷所有野我都會入recovery做架喇, 起碼有制撳, 易過喺電腦打堆code, 所以fastboot嘅野我唔太熟

喺recovery撳format data先會洗晒所有野
如果撳factory reset只會洗"system + app data", 而media data會留返低

基本上要update個rom, 只要入recovery install個zip就已經可以, 其他野唔使做, 所有setting都會留低 (呢種叫做dirty flash)

睇句script
windows就flash-all.bat
linux就.sh
入面有個-w既選項
del左佢先execute個script就唔會洗data

lg G2本身用緊cm13
想刷lineageOS 14.1
洗唔洗搞kk bootloader,bootstack呢d野？
直接full wipe, 之後install得唔得？
bootloader,bootstack真係唔明係咩黎
個時刷cm13都搞左好耐

今日跟住 Lineage OS 官網做，電腦裝 adb, unlock bootloader, install custom recovery, 再 flash Lineage OS 14.1, 十分鐘左右就搞掂部 OPO, 開心上咗 Android N!!

可惜未有 LeMax 嘅 ROM, 仍然用緊 Android 5.0!!!!!!

Requirements:

Custom recovery (TWRP or any other)

KitKat (KK) bootloader (included in the lg-devs LP bootstack)

KitKat (KK) bootstack minimum; Please read the entire FAQ for important bootstack information. Installation of bootstacks is NOT recommended.

Clean flash if coming from another ROM or CM 13 (no dirty flash, wipe system too check you bootstack(needen bump support)

恭喜
部機應該仲好順

s5有無得刷7.1rom同點樣還完原廠rom

可惜部 OPO 係備用機，刷完又放返入櫃桶，未有機會試清楚！

有LineageOS
有得還原，但還原黎做乜
舊android version漏洞一定多過新version

LineageOS ROOT個FILE
su removal (arm)
su removal (arm64)
su removal (x86)
三個版本應該點揀

冇野了
G2應該揀ARM
THX

最近換左3T，舊個部ZenFone2想拎嚟玩下刷rom,我以前未試過刷。
有冇啲咩要注意又或者推介下俾我?

唔太明 刷rom 同root機有咩分別
用緊Asus zenfone 3 5.5
想刷原生an 7.0 難唔難
係咪刷過就無得保養

老母換左Nokia 6，於是幫佢部舊機紅米note2 刷ROM
可惜得CM12，而且最新版本都已經係半年前

另外搞搞下部Sony Xperia TX 磚左
開機震一震就完，mon都著唔到
但居然flash mode fastboot mode 冇事
最後用flashtool 還原返stock ROM
利申：部TX repartition 過user 同sdcard 0，仲合併埋兩邊，最後應該搞壞左recovery 同kernel，都仲可以用flashtool 復活，sony 個系統寫得幾堅

想問吓三星note4刷非港版rom是否要轉埋港版moderm，否則接收冇咁隱定？